唔係rojo條on9 已經可以打加時啦

唔係佢再早d登機

唔係rojo 今日美欺洗咁辛苦？
應該已經係屋企睇法國對賴jer

下下反擊條中場比人中出咁款 0防線保護 又唔夠包皮跑 體諒下啦

唔rojo條on9，美斯係屋企訓緊啦

佢分組賽踢2場，阿根廷每場失1球
佢冇踢果一場，阿根廷失3球

佢踢上半場，阿根廷失1球
佢冇踢下半場，阿根廷失3球

第三場和左..出左局啦